今日黨鐵未封站，3:00尖咀見

黑衣蒙面

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

笑得咁甜，不能只有我看見！

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

冇人，冇人，冇人